糖水雄 我屌你老母 你即刻同我入黎！

屌你老母我住個度鄉下地方 老麥 Food Panda Deliveroo都唔撚送 點知見到糖水雄Facebook話做跨區送貨 咁咪諗住叫黎試下囉

今晚十一點叫左外賣宵夜諗住睇歐聯食

點知佢十二點就已經到左 甜品仲係好凍 D炒米仲係好熱好似堂食咁

仲要佢跨區送貨運費都係$100 多人食抵到爛

唔講咁多 你地自己睇圖

屌你好肚餓

之前去食過綠豆沙沙冰好撚正

想食蘿蔔糕

屌你老母 咁撚正

屌你老母12點post呢啲嘢係咩意思

以前車聚都成日去，爽。

原來開返

引你叫外賣

12號已經開返

全部夾埋100蚊?

唔係中左招關左咩

仲要佢跨區送貨運費都係$100 多人食抵到爛

你讀一次？

睇錯，不過跨區都送幾正

狗也不屌

佢係客貨車送 定手足送

一點喇 係時候叫多次

100蚊運費仲要有折 抵到爛
忠實顧客黃到金

D賣相麻麻

真心好味 係我影得柒

屌你我試過去買外賣兩樣野都等左我幾個字

打手表示 好撚好食🤡 仲好黃添

痴線離島都去

佢啲腐竹白果糖水無得頂

自家招募手足車隊

大家可以試吓佢啲嘢食

癡線
點送呀老細
會唔會太癲

離島都送

唔係搵大飛送咁癲嘛#ado##do

咁痴線

＄100咁多！？唔撚信，我今晚就試下，有無外賣電話！？

攪手蝕住做

仲要佢跨區送貨運費都係$100 多人食抵到爛

你都讀一次？

樓主自爆地址比黃店知

屌你老母，陰我

又黃又抵就最好啦

你知唔撚知你差啲嚇親太子爺？代佢講聲多謝晒先

嘔吐物咁撚樣

驗咗全部陰性開返啦

真係好撚正 喺佐敦晚晚食宵夜都係食佢
腐竹白果沙冰 雞軟骨必嗌！

佢真係好撚有心！請左好多手足，一步一步咁推動助人自助！大家要多多幫襯

利伸：就住樓上

送樓下嫁咋

糖水雄好食，一家人好有禮貌.

希望佢地改善堂食落單流程 😂

色魔雄 我屌你老母

三色冰，楊枝金露沙冰正
小食一流樣樣即叫即整
太子仔成日free野食糖水比人，真心仆街，搞到我肥曬

西米露夠椰奶

離譜！做壞規矩，根本分裂國家！

係個都整？

又奶野

離島都送，真係蝕住做

今晚歐聯就叫佢

私家車

真心正
又深黃
菜乾豬骨粥正
B仔雞翼尖又係好正

留名待食

屌你老母 今晚嗌外賣要等

屌你班友食到人啲嘢賣撚晒

今晚又叫左

去驗眼啦屌你老母

呢間真心高質

糖水師

果幾兜麵來？咖吐物？

有冇餐單睇睇

黃店就推

聽過糖水雄老細極度好人，寧願做成本價俾啲車手賺啲嘢又好食

渡船角果間？

嗚
好餓

佢啲糖水係好撚好食，而且九巴黃到發金果位合約時薪車長周健榮（專頁「巴士維修技工的載客賣血生涯」網主）都去過懲罰果間黃店

Fb page 得套餐？唔太抵，點先有78折？

佢仲要送埋離島
好撚癲呀
快啲同我G持

正

自己入去睇有餐牌

散叫+跨區速遞

即係誇區散叫就有78折？ 另比運費.？
有冇散叫Menu

狗仔粉 認真講無其他咁出色

頭先我5:35喺觀塘叫外賣
佢話6點到
我心諗痴線咩
結果真係6點到
終於準時食晚餐

散叫menu 睇Facebook page

又係你呀王逸瘋戰士
係唔識個醜字點寫呀 定係真係咁厚面皮啫
返去搵李政熙啦你 唔好意思唔記得人哋都唔收你

Hi王逸瘋

糖水雄利撚

有一個叫波比黃的巴士迷，他是個傻仔

又係呢d嘩眾取寵屌人老母標題

送唔送到港島

抵屌啦，正啊喂

送

呢d輕鬆野咪用 講返時事如果用呢d嘩眾取寵標題就不了

巴膠

你嗰日係送邊一區
佢老味觀塘二十分鐘就到

入黎留個名

大西北牛屎地方